我一開冷氣 , d 蚊會凍到變 on9 唔識吸血

我發覺 d 蚊係怕凍 , 怕冷氣
我一開冷氣
d 蚊就凍到縮埋一兩邊 , 唔識吸血
多數會飛去d 牆邊變on9 蚊, 企定定

然後我就一野拍鳩死d 蚊

00 後

on9蚊

呢招真係萬試萬寧

吸左你d血先變on9咋

宜家先知😂😂

你無野下嗎 依而d蚊係10後啦喎

似

萬寧打手 屌你老母

18後黎架

間房太大
揾唔到隻蚊

養左變色龍係床邊 未驚過